點解曼城要做d損人不利己既野？

聯賽都已經贏左
足總盃又輸埋比你
點解呢場唔可以放下水
等雲爺爺老人家個心舒服d?
係咪要迫死我地雲爺爺？

戇鳩

迫走爺爺對其他隊係惡夢